# Radio

Стилизованный радиобаттон

## Когда использовать

Когда есть необходимость добавить красивый радиобаттон на страницу

## Примеры использования

## Свойства

Название | Описание | Тип | Значение по умолчанию
--- | --- | --- | ---
**checked**|`Checked` состояние для радиобаттона|*bool*|`false`
**disabled**|`Disabled` состояние для радиобаттона|*bool*|`false`
**name**|`Name` имя для радиобаттона|*string*|
**size**|Размер радиобаттона|Один из: `s`, `m`, `l`|`m`
**value**|Значение радиобаттона|*string* или *number*|
**onChange**|Функция изменения значения|*func*|`(value, props) => {}`
